# Card #

Форма кредитной карты в визуальном представлениий карты.

### Запуск проекта ###

* git clone git@bitbucket.org:akellbl4/card.git
* cd card
* npm i
* npm start
* http://localhost:3000 (open automaticaly if run on local machine)

####  Зависимости
* npm v3.10.3
* nodejs v6.3.1

### Что может? ###

* Форматирование ввода полей (по скольку по стольку)
* Определение платежной системы
* Определение банка эмитента (прокси на rocketbank.ru/bins/%id/from)
    * Картинки отображаются только после загрузки
* Автоматическое переключение между полями по окончанию ввода
    * У номера карты фиксированное количество символов, хоть их бывает и больше 16
    * Имя не менее 6 символов
* После заполнения появляется кнопка флипа на другую сторону карты
* Есть возможность вернуться на предыдущий шаг
* После заполнения CVV карта улетает (типа done)